我要戰鬥

我要戰鬥

戰鬥

我的生存意義，就是要戰鬥

六年過去了，但戰鬥仍然繼續。就讓我慢慢品嚐吧！戰鬥帶來的愉悦！現在才是開始！

不斷戰鬥，然後變得更強，再繼續戰鬥，再更強更強，最終進化成凌駕萬物的戰鬥之神，再繼續戰鬥。

可悲
呃自己要呃到幾時？

戰鬥，才剛剛開始

我會成為英雄！！

Megu Megu 🔥